【包致金姪女被捕】棄保遭通緝 Amina跑馬地寓所內襲擊父母被捕

曾酒駕及掌摑警員獲輕判的終審法院非常任法官包致金的姪女Amina Mariam Bokhary，本年1月尾在跑馬地景光街被揭停牌期間駕駛被捕。她獲准保釋候查，須於2月15日向警方報到，惟Amina並無依時報到，至上周四（14日）被警方通緝。據了解，Amina今日上午在跑馬地寓所內襲擊父母，母親報警求助，警方接報趕至，將她拘捕。她情緒激動，腰部及雙腳被綁在推床上，她被送上救護車時發出嘻嘻哈哈的笑聲，語無倫次。她被送至律敦治醫院，至下午5時30分，她被押上警車帶走。

警方指出，今日（17日）上午接獲報案，指一名42歲女子在跑馬地肇輝臺的單位內襲擊其父母。警方接報到場，發現該名42歲女子亦為一名被通緝人士。經初步調查，她涉嫌襲擊致造成實際身體傷害被捕，現正被扣留調查。案件交由灣仔警區刑事調查隊第一隊跟進。被捕女子情緒激動，清醒被送往律敦治醫院治理。

據了解，被捕女子為Amina。今日下午1時許，警方接獲報案後，到跑馬地肇輝臺一單位內拘捕Amina。當時她情緒激動，表現不合作，其後警方召來救護車將她送院。她在救護車內時仍然不斷大聲地笑，其腰部及雙腳被綁在推床上。至下午5時30分左右，Amina被警員帶走及押上警車。當時，她身穿白色上衣及格仔褲，穿着紙拖鞋，被黑布蒙頭，雙手亦被扣上「孖葉」反鎖身後。

事發於今年1月31日晚上9時，港島總區交通部執行及管制組人員於跑馬地景光街巡邏期間，發現Amina駕駛的私家車行車不穩，於是上前截查。警員其後揭發Amina涉嫌停牌期間駕駛、駕駛時沒有第三者保險。此外，警員翻查資料，更發現Amina於2010年被判停牌後，需接受駕駛改進課程。不過九年間，Amina未有到運輸署上課。換言之，她一直都是無牌駕駛，警方將她拘捕。

又畀人拉

唔會又唔洗坐呀？

睇下今次又有咩籍口

好大機會

吸咗毒呀要五花大綁嘅

其實佢咩料呀⋯⋯
大法官姪女咋喎又唔係親生女

應該take野take得太多，屋企都搞佢唔掂先報警

整個醫療證明話有癌症
搞掂

辯方律師：我當事人痴線到打老豆老母，你唔係以為佢仲係正常卦？

所以建議法官判我當事人住院令，醫好個病，好過判我當事人坐監，對我當事人又冇幫助。

其實佢都幾慘
佢本身覺得自己o係社會係屬於白人層次, 睇唔起黃種人
問題係白人根本唔會認佢呢d 黃人係同類
變左白人圈子入唔到, 黃種人圈子佢睇唔起, 久而久之黃種人都憎佢
社會冇圈子接受佢

一陣又輕判

又被捕

毒撚到咁就自己係劏房度性幻想啦，有無咁自卑呀你

認罪再買醫生紙 感化/服務令/緩刑

條友真係傻傻地等睇醫院令

I don't care I want to leave now.啪

Racist

都42歲啦
可唔可以唔好咁撚肉酸

包致金真係陰公, 退左休仲要俾個姪女攪到佢成日見報

有錢女唔使入青山

仲以為回帶

紅足咁多年
其實佢使唔使返工？

屌過佢
好緊
同埋好好屌

佢到底做乜野呀

睇死又乜事都冇

屌 我都想知 岩岩上網search搵唔到啲咩
屋企咁有錢 個痴線婆真係唔使返工都搞得掂啦

又比人拉包致金姪女個朵真係由細聽到大

仲成日係度講種族論唔該記住你廢係因為你廢，唔好拉埋其他黃種人落水，想拉低成個種族比個藉口你好過啲？

包致金 巴基斯坦裔人

包致金姪女Amina Bokhary
比陳凱琳細佬仲似華人

見到個啪字忍唔住笑到gap gap 聲

條傻西講到白人就高一等咁 未撚岀過國見識咁款

我真係好撚憎呢啲人，大家出世係咩種族冇得揀，但係可以揀做一個點樣既人。我知種族差異一定有，唔代表邊個好啲邊個差啲㗎嘛

即係連登仔口中蝻亞

下下都強調包致金，唔知包致金本人點睇

咁點解連登仔又講南亞無個好人？

垃圾
人道毀滅啦

年初四咁既樣

廢中就唔好無料扮四條

包致金有咩咁巴閉Google完咪就大法官一個

買左花生未?

利申:我買左

佢細路係印度......

佢屋企算唔算收埋逃犯

條友真係痴撚線，打老豆老母打到要報警。

一早plan定晒
有錢人最興用精神病理由去打官司